宜家出街大陸人少左好多，買野平左

旺角有幾條街少左好多人，第一次可以攤開雙手行
呢排買野多左勁多優惠，以往都無咁多

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好晒時事台位啦